你說我是恆管嗎 打幾多飛機也不怕

過年又到 世伯個女 佢考入大學
佢然後自豪地 對著我講 CU 很不錯
但我jupas 內犯錯的失誤太多 剛巧地沒有offer
然後是 我懷內 試卷的 三又太多 入u要飽經折墜

學術其 實不差 但求入得到便不再奈何
44333 自問很不錯 沒人能計算這最壞結果

我要去入恆管嗎 講真你估我想嫁
我要做學士求方法 表演你看嗎
無法再被忘記 這次淚痕傷疤
師奶都減我身價
沒人能讚頌恆大嗎
不夠叫價
比得上樹仁 但你知 便是恆大嗎

到頭入到 火炭某端 這一處大學
組爸又自豪地對著我講 師資很不錯
遺憾是 眼前內遇到的MK太多 西裝卻沒有衿持
人人在 校園內 未過三不斷上莊 莫非要一起唱和

學校其實不差 泳池又依靠著山嶺巍峨
馬料水不堪 professor 轉我
未來是我世界 要論証麼

你看我入恆管嗎 Pound of you 不要驚訝
要是誰 說絕情的話 反映你看嗎
無法再被嫌棄 師奶面前丟架
Big 4都收到offer
你要來進入恆大嗎 加重叫價
不需要調查 最好的 便是恆大嗎

舊日同學開餐 有人Asso接著U of Hong Kong
政府工很多 命運的交錯
沒人能計算這最後結果

你說我是恆管嗎 打幾多飛機也不怕
我再來 說浩然的話 得到注意嗎
沒有工搵我嗎 我有學士身價 周身都得到轉化
任何人 說是恆大嗎 請你去馬
公司去面談 話你知 我沒然自誇

恆大我事實的確不差 再一個新年
阿媽盡情地笑吧 別懷疑你個仔 心態可嘉

弱?

開定先，邊間教會

屌，比你快過我

@讀恆大又如何

過年又到 世白個女 佢孝入大學

完全唔得

-10/10

邊間教會

第一句就唔岩音 零分重作

究竟係咩歌

世白有咩問題，呢個本來就變調
孝入大學呢個就認嘅

你唔好咁啦好嘛 0.1/10因為作哂成首要時間

浮誇 我間教會好似唱過啵

二次創作呢首歌係唔需要啱音嘅
屌你老母撞到我部電話吧